係咪唔到二十三條，香港人都唔會覺醒

定係其實中國收返埋香港
港豬們都唔識醒

唔關覺唔覺醒
而家係全部處於最清醒狀態下

點解成日有種醒咗一定唔同既想像喺度?

醒左可以做d咩

23 都唔會醒.

唔影響中產,富豪利益,

得你班窮毒係度嘈, 人地住獨立屋晚晚屌女, 睇下直播毒L 唱今天我,不知幾HAPPY.

*向來只有窮人嘈. 當所有窮人嘈先會有用.

一日未失業
一日都只會不了要返工
自私係人嘅天性
但無知就係社會訓練出嚟嘅

無沙士，23條咗啦

百幾萬中產以上.
岩岩生仔,結婚, 點會同你玩佔領遊戲.
有時間回家餵奶仲好LA.

大把人靠中共搵食, 商界,地產,旅遊.
23條 33條 43條,點出都可以
立法會夠晒票,完全未驚過.

唔阻人番工,唔阻人搵錢
一定無人出聱,有都唔會夠響
最多就唱多首今天我.

完

大陸班鳩官，一早就話香港係高度咱治，咱係講緊中共
香港現在嘅情況，仲差過當日嘅Crimea, 因為在可見嘅將來，呢個港共政府，會在一個風平浪靜嘅深夜，出新聞稿宣佈中共已全面接管香港

今時今日同已經有23條有乜分別

清醒
淨係尋日block啲on9
都block到呢個po都唔見咗幾個留言

你係咪唔識解呢兩隻字？

再搞多D美國領事館既野，
只會令更多人支持廿三條

班港豬分分鐘連23條係乜都唔知
佢地淨係知點樣訂平機票同邊度有得飲喜茶

五毛好勤力 你主人有冇出人工比你？

我覺得要去到唔出糧呢個地步先會有覺醒呢回事
因為而家中產份糧已經令佢地太滿足現況 特別有樓個班更加係唔會太在意咩中國化呢d

仲醒乜撚野啫？
個個都醒架啦⋯⋯

係無力呀！
普通市民做得乜？

唔會醒架啦

除非好多人失業，

經濟好差

咪係
窮就要發窮惡 最好惡過共產黨 唔係講乜？

當窮人要日日番工, 無人嘈.
窮人連工都無得番
就會有革命.

等下啦
溫水煮緊蛙

到時工都唔洗返
大鑊飯，人人有功練
邊有溫水煮港豬